聽日拎咩武器去自衛好

集思廣益

直遮

拐杖

人數

藤條唔係攻擊性武器

直接搵張報紙包住把孖人牌啦。

唔好再話係自衛！！！
啲嘢係正常用途！！！
不是武器！！！

摺櫈

或者我轉個問法
假如聽日俾暴徒襲擊我應該用咩工具去制止佢

皮帶

大家入去觀光，食老婆餅，振興元朗經濟架！
曬就擔把遮，想去游水就帶浮板、泳衣、泳鏡～

有冇人知聽日係12點定係2點

有味底褲

幼嘅水喉通

行攰左要搵枝水喉通借力

12

爸打，可唔可以幫手推埋呢個post
【不割蓆】連登主流，對前線誤解太深

防狼噴霧

好多都話2點

飛機杯

果支係國旗
我地愛國愛港

我去機鋪打太鼓 緊係拎太鼓棍啦

用行山杖的話記得蚊走尖端個膠蓋

咁岩喺元郎夾完band, 拎住pair鼓棍玩雙刀流都好正常姐

而我所知, 12點到開始有人會係水邊圍個邊開始佈置
3點鐘開始 李鵬個悼念會 死得好啊
然後其他活動既消息, 我唔知道 不時間上過都差無幾
如果係去吃喝玩樂, 有人就行, 冇咩人或者得自己一個 就注意番安全

你講聽日去行街，有咩要帶嘛？

入去元朗影牛牛 當然要帶三架影相啦

用行山杖驅趕野狗

殺蟲水

買碌假鳩屌爆啲牛屎佬屎眼

屋企有無足球用嘅shin pad ? 帶去護手

買個煎pan俾阿媽

先去流浮山食生蠔打卡
再去穩HCC追星🤩

頭盔
我要踩單車

燈喉

因為明日行動一定要無事，成個運動先可堅持落去，吾使再有傷亡請參考：

《突發行動》：727元朗尋犬，撚9日

喼

木板凳

去菜檔生果檔買碌黑色蔗啦

比幾舊水佢地食飯返屋企抖抖啦

我帶相機用嘅腳架

牧童笛已帶

記住你冇拎過"武器" 係長身就手嘅日用品

行山棍

揹住國徽上身...一係著習近平既T恤

何律師都未比夠錢, 南哥就死啦起碼雙倍慰問金比佢家人, 重有和哥班兄弟一毫子都未收到, 聽日咩白衫軍唔會出來

認真一問，頭盔需要？

硬嘅嘢都帶啦

天日又咁熱, 一振又都個飛天南, 熱到企喺度都心臟病發

鍵盤戰士點可以冇keyboard

正解
完！

遮 最低武力

浮板

毛巾加可樂樽

記住!! 係防具, 唔係武器

行山杖
原子筆(生死關頭用)

自衛棒

鐵通一樣唔係
但遮係攻擊性武器

鞭

大家係咪都瞓唔著
點解咁多秒覆

唉

帶go pro

帶支掃把棍, 中距離攻防

睇埋le個

pencil (john wick)

掃把 垃圾產

玩包剪揼 出揼嗰陣記得揸實條鎖匙
再突出條鎖匙扮係中指

遮，行山杖，水，手機，尿袋，口罩，帽

買餸車仔。

hair spray&lighter

萬用刀？

膠剪 準備屠村

Shirt Cool 拿到仆街

驚肚餓拎左豆豉鯪魚

止汗劑，有乜事噴落對眼到，啱哂啲和理非

準備去元朗篤波 所以要帶支Q

係!

電結他

我好耐見過雞毛掃

LOVE

帶腳架入去影靚相

買份蘋果日報 入去元朗飲 是常識吧
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

你個頭仲要唔要？

衣架

下體已經夠殺

不鏽鋼暖水壺放入袋入面

雞毛掃

[726]大家千祈唔好帶辣椒水，會好似胡椒噴霧咁搞到人睇唔到嘢㗎！

belt

專業行山杖係軟身
直接拎鐵水管

生於亂世！有股責任

法不治眾
如果全民都覺得甘做係正常既合適既法庭都無得告

巴打小心俾狗逗

去郊外玩 緊係要帶 蚊怕水 啦

太陽曬 要帶 遮 啦

同frd 子出街街點會唔帶 自拍神棍呀

警告你地啊輕鐵路軌入面好撚多石仔
你地咪撚執黎掟啊
屌你執曬啲石仔輕鐵都行唔到架

買老婆餅

收到

咁就乖啦記住和平理性非暴力啊
入黎食老婆餅游水都幾好啊
港鐵如果冇曬石仔又要癱瘓
我地呢啲返元朗工既好撚慘架嘛

訓多陣 一陣帶九龍港島既手足行下元朗

你哋個口臭到可以當生化武器 好心叫你老母煲多D湯水飲下啦 真係難為了同你哋一齊示威而晕倒果班人士

殘體狗死返支那

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

你縮撚返去你中國老母個閪到啦
單機啦殘體狗

要你個頭，你試吓唔帶？

你講緊打反中亂港暴徒? 冇睇石鏡泉演講?

未衰過都帶得既
屋企無其他嘢既
查到都係罰錢

[暑期興趣班]，棒球、曲棍、行山竹、哥爾夫

老老實實你哋個口臭到可以當生化武器 好心叫你老母煲多D湯水飲下啦 真係難為了同你哋一齊示威而晕倒果班人士！

卷起既雜誌

記得早排有新聞，鐵飲管可以插死人

我呢就準備去燒野食嘅，燒烤叉唔少得

木棍都唔係

我帶文具同食飯工具姐
無諗住做乜架啵

本人反正所有非法暴力行為

本人反對所有非法暴力行為

牧童笛

當日無去制止罪案既黑警全家

巴打好環保 支持

玩具槍

ikea 711 遮

長毛巾 包 茄汁豆
好洗好用

絕對唔係鼓吹大家帶武器出街！
但係近來：
好多蚊，電蚊拍唔係好夠用；
入夜後有些地方會有危險，女全們要注意安全，有防狼器傍身會較好；
榴連當造，買個黎食，榴連皮對「身痕」有幫助
磚係用黎起屋唔係拎黎掟，不過膠紙座、打孔機、紙鎮都好重要小心d拎，甩左手飛左出去就整到人就唔好

咁罐頭 作糧食之用都得喎

唔好再話係自衛！！！
啲嘢係正常用途！！！
不是武器！！！

被老屈記得--我冇野講！ 我要見律師！

作為專業嘅飛機維修員 有支拎屎同一字喺身好正常

又粗又長既黑棍？？

我真係好中意食辣椒油㗎

先備防具 唔係可以好大鑊

不求人
有時背隻痕都無計

Y16鐵
重量岩岩好
又唔似Y10咁易彎

拎防狼電擊器

但被搜出就可告你藏有攻擊性武器

一直隨身架喎

香港犯法，噴髮膠都可以